# test_transisi

Tes Seleksi Untuk Junior Backend Developer PT. Transisi Teknologi Mandiri

untuk test bagian 1 : php dasar
    http://localhost:8000/soal1

untuk laravel dasar
    database:
        laravel
    Step:
        php artisan migrate
        php artisan serve

    browser:
        http://localhost:8000/
        di form login melakukan register dulu kemudian login

